有冇人冇興趣 冇夢想

日日除咗瞓覺就係碌電話
咩都唔想做

我

冇女

細細個本來有
但慢慢發現好多野都唔係我話到事

呢層就當然啦

我好似細細個嗰陣都冇夢想

我
唔知以後點過

巴打幾大

興趣夢想呢啲野自己揾嘅媛 邊有人一出世就有

都有啲興趣既
應該係無專長

細個陣都仲有
宜家？

由細到大都無 生活無憂但覺得咁生存落去好浪費時間

睇黎你己經實現左你的夢想

老實講
出街望住啲中年呀返做sales
心入面點都會諗 第時唔希望好似佢地噉

如果你依家再係噉落去 遲早變成佢地

到你有夢想 又有好多嘢要犧牲
除非你好叠水
否則冇夢想又辛苦 有夢想又辛苦

+1

我呢 都係廿十出頭
一事無成
日日出到街就望住個天台

由唔知幾時開始
諗住想死個人竟然會開心 輕鬆勁多

我有時都會諗死咗佢就一了百了
但又唔係真係想死

我覺得人生無乜意義

去溝女lo

唔明點解身邊嘅人可以咁有目標咁生活

咪搞人啦

我覺得有但我搵唔到